點解咁多廢老都唔帶口罩？

行兩條街 至少有5個人冇帶
全部係廢老 同男人
又唔係食緊煙

你地會唔會出聲？

因為佢地已經聞到棺材香，野到其他人當陪葬

廢老明戴口罩無用
廢青唔明無用